Hkbn100m同1000m

想問下hkbn100m同1000m分別
個sales同我講你依家用緊既係獨立一條100m線係會快1000m, 1000m係公家會分慢左
叫我續番100m
想問下係唔係真定當我on9

咁都講得出，佢當你係....😂

然後我同佢等我了解下先

好明顯懵鳩你

分明無1000m 用100m來呃你話快過1000M啦